去澳門3日用邊張上網卡?(三星)

去澳門3日用邊張上網卡?(三星)
邊度買?

搞左簽證未？

CTM 無限或者智醒數據

唔好買